美國制裁昰針對極少數危害一國兩制的嚴重犯罪人士

高高舉起輕輕放下

拿埋成千上萬個咁算唔算極少數？

極少數

立國安法是用石頭砸自己的腳

13億1000萬都算係既

14億人入面先制裁果一千幾百人，咁都唔係極小數?

唔會對太部分香港官員有影響

tbb成日播

請香港官員支持美國法案，保香港關係

維持港美友好關係

唔犯法怕咩?

以香港八百萬人計，二百萬人上街都係少數
用中国計，少過一億都唔係數字嚟